點解感情台咁靜

會唔會

得翻我推po

因為有你

因為個個都有拖拍？

真喎

介紹d嚟ok?

唔洗出街街咩

自己一個出？

我係

唔覺

食放題

你介紹畀我不如

人呢

食橙？

Ok tg king
@kkykkyiloveu

知咩事

食沙律先

食1round

今日咩日子??

再食壽司

大日子